以前以為粵劇只係古裝老野查撐篤撐⋯⋯

直到我睇咗粵劇特朗普先發覺，原來粵劇都可以係著時裝當話劇做，仲可以玩膠搞笑
完全癲覆我對粵劇嘅想像

我睇完令我更鐘意粵劇！ 加油龍生

笑點多唔多先?
同埋係咪聽得真D對白?